# No 1
Reverse engineering produk digital global. Tabel Desain Go-Food
![Tabel Go Food](https://gitlab.com/swglay0/prak-basdat/-/raw/main/Tabel.gif)
# No 2
DDL Go-Food
![](https://gitlab.com/swglay0/prak-basdat/-/raw/main/DDL.gif)
# No 3
DML Go-Food
![](https://gitlab.com/swglay0/prak-basdat/-/raw/main/DML.gif)
# No 4
DQL Go-Food
![](https://gitlab.com/swglay0/prak-basdat/-/raw/main/DQL.gif)
# No 5
Link Youtube : https://youtu.be/rmaPxlmYC8E
Video youtube saya record ketika saya belum mengubah use case, jadi use case pada video youtube hanya berupa penerapan sederhananya
